\begin{song}[remember-chords]{title={Joužek}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Hm	G \\
Leto osemnajst, puške utihnejo, \\
F# 	Hm   G F# \\
Drobni prsti se strun dotaknejo \\
Hm 	G \\
In pri štirinajst prviĉ otrpnejo, \\
F# 	G     A \\
V muzikantsko noĉ gre rosa proĉ. \\
D              A                D A D         A 	F# \\
Solzam radosti in bolej, ti prsti najdejo sledi  \\
G     A         D          A                D                         A \\
Naj je: kralj al beraĉ, nevesta al postopaĉ \\
       D 	     A 	                F#
\end{kitica}

\begin{kitica}
Te otroške roke, kociprovo ime. \\
Na gostüvanja in v beli svet \\
Vĉasih župnik, vĉasih poet. \\
Saj še vĉeraj bli, so od bande vsi \\
Zdaj so ostali prsti grĉasti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Solzam radosti in bolej, ti prsti najdejo sledi \\
Naj je: kralj al beraĉ, nevesta al postopaĉ \\
Te grĉaste roke, otroško ime
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tvoje grĉaste roke, bajs in otroško ime \\
               Hm     G F#                           G          F#          G     F#  Hm \\
Joužek ĉakaj me... . na koncu ceste te.
\end{kitica}

\end{song}
